all-in兵力喺港島好想好似琴日咁荃灣狗車又畀人燒屎忽呀？

差佬學唔精，示威者都學唔精